豬嘴防具攻略更新 7093可接502蓋!! 裝修又想身體健康必入 (連購買link)

以下全部都係100%防晶體+防氣體 平民裝豬嘴氣密度差少少, 全都係3M牌子
濾罐濾棉唔好濕水

平民setA :3200豬嘴+3311K

for 6200/6500/7500豬嘴: 以下3選1
filter set A: 6001 / 6006 + 502 蓋 + 2091 /2096 OR 7093( 有防水盒)
(2291, 2296都得 新一代勁D)

filter set B: 60921 / 60926 (超懶人安心選擇)

filter set C: 直接加2097 ( 2297 都得, 新一代勁D)

然後加返氣密護目鏡 (泳鏡,近視泳鏡片去D記)

想安心就 火場用氣密鏡 可戴眼鏡
[url]
[/url]

購買連結

2297棉:

60926罐:

2291棉:

2091棉:

2091棉:

7093棉盒 (較平) 2對13USD

3200 3311K去樓下五金鋪問佢 6006都係
6200 6500 7500豬嘴就大間D鋪都會有 一係AMAZON買 平D

濾罐大約可用40小時 (唔同種唔同) p100棉要換密d
用完用密實袋封住佢 下次拎返出黎用

全防具詳解&購買連結 強烈建議花10分鐘睇 用PC開

Pish

60923又得唔得？

得!

list入面果隻就咁睇落就ok既 但都要等有人實測左先知

夠

想問3200個兩舊膠有冇得淨買?

邊2舊膠! 你指前面出入氣孔 藍色黃色?
應該就冇

唔好整爛佢 好重要

太遲了 已經硬食咗 仲以為係3200廢 咁睇可能要買過個新 唔該哂巴打

買

想問清楚啲，3200係咪唔可以太近? 腳邊頂到?

有人實測 係腳邊都頂到
咁係因為濃度唔算太高 同佢戴得好

因為3200 D膠邊比較易漏氣 (1分錢1分貨)
同埋長期戴會頭氣唔順 (所以升級版先2邊濾 雙倍AIRFLOW)

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我手殘搣咗 以為冇用 所以前幾日咳到傻
仲有係 聽人講 吸氣要細啖慢慢吸? 因為我柒咗 所以唔知啱唔啱

有巴打話唔太關事
但我自已覺得係最好慢慢呼氣 因為你太大力吹 個蓋會開得好勁
污染物有低機率飄入黎

好! 明白哂 多謝

左邊SET A DEL左佢 95%防粒子 濃D會唔夠做

但係冇P100咁易濕，呢D消耗品有得買都要買
當然7093就最好啦

95% 係Minimum Efficiency黎

急問60926 香港係咪完全無得買？
打算買幾十set 比前線,
除左amazon 有無邊到買比較快送到？（amazon 要8月中－尾）
買咁多set 過關會唔會有問題？

但另外果D係99.97%

P95同P100有得選緊係P100

同埋用呢隻會變成501蓋 同502唔MATCH

寧願全場用502蓋 方便補給

日本樂天 TW樂天好似都有3M野賣
但編號唔同

推

想問6800係咪唔建議?

建議 有錢就買全罩式

3200裝唔裝到60921/60926？

唔該

入面應該加到副黑超 OR你係入面貼貼紙

裝唔到

我買左smoke lens, 其實係咪clear lens好啲？

我驚夜晚睇唔到野

唔好再用p100外置式， 遲下水砲車一出濕咗就完全玩完㗎啦，直上60926

60925又得唔得？

得

係CLEAR好 D

但而家amazon已經比人掃曬

想知齋用6200+7093得唔得想幫班和理非朋友出裝

6200+濾罐+7093好D
6200+7093同你直接淨罩上個p100冇分別

因為我啲和理非朋友唔太會去前線 只係喺後面行行企企
我擔心放題放到佢哋 又驚啲強國催淚彈太勁
想買裝比佢哋 如果600x+p100 502又無乜貨
粉色p100又唔防水 呢排成日落雨
齋7093夠唔夠？想偷偷地買比佢哋 我都無乜錢買咁多6092x比佢哋